[耳機] 二千預算 Iphone7推 主要聽樂器

舊果隻shure215sp打左柴
被逼要換過一對入耳耳機

預算二千 Iphone7推
主要聽搖滾樂器 鍾意聽bass
需要強隔音

虛心求推薦

做過d功課
Shure SE425
W20
um2
似乎都ok

IE80 音質好似岩我 但據聞隔音麻麻

虛心求推薦

RHA T20i

的確 用緊se535

iphone推到?
不過bass好似稍弱

咩都得 但千祈咪買shure

用返跟機算啦

掛耳位成日爛 換左幾條

隔音好 戴得舒服wo

發現um2應該冇得買了

試下收二手w4r

驚有隱疾
諗諗下不如加多d上um pro 30

用緊unpro 30 係幾正 唔會再用其他牌子

Campfire orion

仲話有做過功課 425都夠膽考慮
It03 啦

戴得舒服 隔音勁 易推 有bass

巴打我同你差不多

宜家諗緊umpro30定w30

it03搵日試下

我都仲爬緊文
據聞umpro30 bass 比w30多
(w30仲要貴幾舊 )

我試過哂2隻
w30bass係好過pro 30, 聽落感覺豐富D
但個殼好樣衰

加多少少上VE8
認真 係可以加多少少既 買westone 都可以一戰

淘隻zs5 2鐵2圈跟銀線 $300 高質。

用家？好唔好用 用左幾耐

Btw早排3k入左隻sem6 抵屌之選

屌你依家3k?
公廁咁撚樣 明明一開始9380

一手都唔駛4k

聽電音 rap 等等既流行曲 同樓邏差不多預算 有無咩介紹

Ip7推乜春
1k買2手player
1k鬆啲買對入門級耳機

ha

2250 舊版um30

利申用w3r壞左換了um30

Jvc FX850/ fw-02都得呀

用咗兩年pro 30

有冇人知新同舊有乜分別

巴打邊度入貨

想要bass 做完功課會考慮425？

會去試um pro 30 同w30

加多少少上hs1551

二手 肥花

Bose啦屌

樓主你用返跟機嗰隻lightning to 3.5mm轉插?

都話用iPhone7 推唔用賓周用咩？

可能預你買條Lightning線呢

離題一問
邊款真無線耳機聽歌最靚？
3000左右

可以用lightning線或者thumb drive尺才的DAC嘛

叻唔切 咁樓主都會改個標題做 駁dac推之類嘅嘢啦 答非所問添油加醋

再講 賓周就係dac 就係iPhone7自己個dac 換句話說任何 非iPhone7原裝88蚊賓周以外嘅dac擴一體 巨集dac 獨立dac 都唔係iPhone7推 唔通我駁部hugo/dock出去俾檯機解碼都叫iPhone7推？ (志在矯正 不在攻擊 巴打們切勿對號入座

Fender fx02

IE800

呢個正

巴打我最後決定左pro30 但新板都要2800 宜家睇緊仲有冇平啲

買乜都好，唔好shure，特別係535，唔值

搭單問 1000 budget，iPhone6 推
多數聽中文情歌 （姐撚，Eason)
著重人聲同隔音要好
希望可以挑戰到地鐵
Thx

新版同舊版有分別?
我見pricehk標2650

2K買ie80 自己換耳膠咪得

放幾錢

岩岩入左Fender DXA2
聽月pop band算不錯

搭單問
聽日文歌 1000 buget

我有對535紅色放左係度
1900$，一年未夠，有放上肥花賣緊
轉左用仙女座
齊配件

其實新版同舊版有乜分別?

846真心唔值

至少要換條轉插先
Iphone7原機d聲個人覺得麻麻地

fender fxa2 or fxa5

個調音真係唔識欣賞

有無諗過推唔起

iPhone 7 IE80都有

fxa2 真心唔錯 易推

iphone推真係二千以內就算

建議換埋spinfit耳膠

用e條，加tb 499人仔耳機

Fxa2

Oriolus 灰黃鸝

Iphone 7 用lightening推到?

巴打放左未 有冇聯絡方法

巴打邊到買

諗諗下 出去盲買fxa2算 試都唔試了

推到 不過加個lightening DAC效果會更好

大法N3AP應該都OK

要隔音最好一炮上CM

e2k e3k

點睇orion?
人聲幾好j

+ IE800

巴打識野
iphone推既話一就w4r一就w40

媽啊 佢痴撚咗線啊